\poemtitle{Убей}
\settowidth{\versewidth}{Устрой всем тем расправу,}
\begin{verse}[\versewidth]
  Убей не ради славы,\\*
  \vinубей,чтоб дальше жить.\\*
  Устрой всем тем расправу,\\*
  \vinкто жил,чтоб победить.\\!

  Убей не ради чести,\\*
  \vinно чтобы сохранить \\*
  Честь тех,кто под прицелами,\\*
  \vinкого должны убить.\\!

  Убей всех тех,кто мается,\\*
  \vinсидящих за стеной,\\*
  Всех тех,кто еще скалится\\*
  \vinулыбкой боевой.\\!

  \attrib{$20\frac{9}{IX}07$}
\end{verse}
